估唔到一個科兄可以令藍gp收哂聲

以前用盡方法都唔可以令佢地收聲
估唔到只係關心下大家, 問下打左科兄未? 就已讀不回, 靜哂......
掉哂西瓜都無影無蹤, 然後就沒有然後......
而家 d gp 好安靜, 好多日都無 cls logic 藍訊
隻眼乾淨左好多

有無人一樣?

無喎，我果班院友仲好積極

死曬點回覆你

見到last seen有update, 唔係咁猛啊

呢樣真
好多藍屍都話今次覺得自己係白老鼠，
大陸都唔俾六十歲以上打
林奠就推班老人出去做實驗

貼group圖黎睇睇

無理由咁醒架佢地都唔愛國

貼埋電話比你追蹤好唔好?

如果班廢老覆打左
然後叫你唔好政治化事件
記住覆返佢
“一定要記得打埋第二針”

唔係喎,藍屍話隔咗咁多日一定唔關事喎

人人自危，屌你正呀喂

無喎 spin緊話所有疫苗都有問題

其實接種疫苗就好似行軍打仗咁

係呀 生死有命丫嘛
問佢幾時去又唔出聲

咁你有無問佢地幾時打? 去邊度打邊隻?
我問親就靜音

同民賤聯街站一樣，每次我問佢地打咗科興未就靜過圖書館

之前聽到話外國嘅信唔過，中國疫苗就信得過
今日我再問佢打咗未
靜咗

樓主做咩唔叫佢地打科興

科ching sick 波

緊係有問, 就係問打左科兄未, 就變左單機mode

愛國為國家貢獻下有咩所謂

科兄大哥勁撚到其實多啲廢老去打好事黎 死多幾隻

我老豆仍然好熱切期待去打科興, 我就來要用條鎖鏈鎖住佢

死老豆好麻煩架, 我唔想

200萬喎孝子

你覺得可以CLAIM到嗎?

有國安法，仲敢出聲咩

唔打唔知身體好, 搏下囉

up乜9

但係依家未夠支那廢老同藍屍試藥
呢支那野要多啲狗去試，唔試嗰班捉去打針

識個藍屍話打完第一針成個星期心跳亂晒，
而家話死都唔去打第二針

心跳亂哂....係咪即係心悸呀?? 咁都唔駛入ICU?

直頭滅左口

佢自己講成個星期個心亂跳好辛苦，
仲有朋友打完第二日全身冇力

貼啦，想J

佢自己太緊張啫, match磚家所講
佢無食早餐咪全身無力, 又match磚家所講

有藍屍spin話黃醫護係科興針度做咗手腳

幫佢買重人壽保險啦

唔打唔知身體好
打咗慘過死老母

愛國用國貨
唔打就叛國

講到明唔包嫁

打少陣飛機啦